政府咁想升旗，點解要阻住佢升？

71回歸呢個咁值得記念既日子
大家不但止唔可以阻住升旗儀式，仲應該協助個儀式!!

雖然講就咁講
我明白大家痛恨外國勢力亂中禍港
但愛黨愛國既大家千祈唔好係人地領事館升上中國國旗
咁樣只會令到國家敵立更加多既敵人

更加要提防示威者假扮愛黨愛國人士亂中禍港

再講搞人地領事館就同宣戰無分別
八國聯軍既歷史已經話左俾我地聽
搞人領事館只會令人出師有名
大家千祈唔好做

強烈抗議外國勢力搧動港人搞亂國家

答我啦廢青

對於廢青打著中國旗號反中國表示強烈不滿

垃圾淨係識負皮

推

愛國撚同我行出黎

71升佢老母